呢間口罩公司個admin串到呢

CLS送都唔要啦
留返俾中國做裹屍布啦Dllm

好癲

嘩

人地都係有禮貌咁問 洗唔洗咁串

想睇下有人咁回佢

btw，支那野就支那野啦

有狂燥都做到admin

如果買8盒點2個月用哂

幽默同惡真係一線之差

留意到有幾個打手護航

唔記得換a/c？

呢個admin 真係要落地獄

仆街賣野賣到咁撚串，以為自己賣緊$50盒咩

我唔知間野背景
但啲口吻咪同依度啲人一樣

呢隻口罩算撚數啦 垃圾

blacklist

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

comment嗰條友係口罩工廠打手黎
喺口罩工廠以外所有本地廠嘅post下面搞事
上次先喺oxyair嗰度睇到
應該所有admin都好憎佢

佢係re緊testxxx個果人
個果人好似係咁留言挑人機、踩人d貨唔掂
唔知係咪成功迫到個admin講左真心話

佢覆話咩中國標準條友喎

把口臭到
佢間公司有咁多口罩 留去地獄賣？

佢又冇講錯

搵唔返個comment

其實無錯
如果你預口罩擺5年
即係你屋企大把口罩 都仲周圍掃貨啦
呢個環境咁樣囤積唔落地獄？

不過呢個只係我諗到嘅原因
唔知個admin打個陣點諗

口罩公廠 仲串

咁撚串？

咁都叫有禮貌

咁撚串，我鍾意，買

其實點解會過期 我仲用緊沙士買落果d

g chi你地唔好買

呢間嘢好似間廠喺支那

支那人o係支那開廠，夾硬話香港牌子

品素差 遇潮發霉

睇吓佢幾時汁
定垃圾

唔記得換AC

笑左

Bfe>99%物料製造又唔係個口罩bfe>99%
成班傻鳩以為自己執到好嘢

關公災難

講事實 有咩問題

卓越有得賣

港澳直通巴士協會副主席、香港旅遊促進會創會會長鍾偉棠係老鈿
藍定黃你自己估

寸撚到

made in china

你睇錯啦
佢唔係覆嗰個

望落去似

澳牛式pr
港豬實會9沖

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

慣左係連登留言

Google 下 "鍾偉棠"
頭幾個 result 係 文匯, 港人講地 , 頭條, 東方

本身專做 支那客 低價團, 有旅遊巴, 珠寶公司...
幾年前 紅磡有間珠寶公司打死支那客單嘢, 間珠寶公司老闆就係鍾偉棠

睇到帶落地獄用個到笑撚左

哇 請著呢啲小編真係倒米

好似見到九巴仔串完好多admin都好似以為下下串啲就好多人buy咁

把口係衰啲，但有道理喎，
呢個時勢買幾多盒先要擺五年

有幾難
正三常人一日都用3個啦

8X50=400
3X60=180
400-180=220

連登仔翻 PR

憎還憎
關公災難還關公災難

呢個最多係口臭姐，唔算串
真係話串既口罩公司應該係和你宵間租舖

你睇返出面炒得越貴果班先越寸
班藥房佬邊個唔寸
反而良心價果班就最友善

我覺得幾幽默喎點算

cls

下 冇乜問題？佢又唔係覆問嗰個 佢串緊冇icon嗰條友喎

間廠係大陸，周街都有得賣。送都唔要，拜拜

回應了

佢又講得啱喎

我諗佢串鳩人用唔哂又要買咁多存貨？

叫得新冠都知間野係藍

串人屯貨炸喎
你嬲即是你有份屯囉

其實佢又真係講得好岩喎
擺到5年都無事 落左防腐劑 真係搵你用埋佢啦

人地賣到你吹咩
你唔要大家人要

呢間公司啲口罩支那製 免費都唔撚敢戴

以為自己仲上緊連登

佢串緊中國啲口罩落地獄用喎 睇清楚先啦

講事實還講事實
但做生意 作為公關角色 邊有可能咁撚樣回覆
話冇問題個d人 一係未出黎做過野既小學雞 一係連待人接物係咩都唔撚識
舉個例如果有條友買一盒百幾蚊既口罩問有冇再平d呀 咁貴
唔通真係答佢 屌你咁都要R 冇錢咪撚買啦 咁呀?
心知就算架啦

有咩災難

呢間野個老闆之前喺香港做導遊，而家喺深圳開廠做口罩想賺人血饅頭

佢好撚驚人起佢底，因為好似佢公司唔知佢咁樣自己另外開廠賺錢

啲人買定留嚟下次瘟疫

咁濕碎就話串
玻璃造？

紅色資本來

淨係用「新冠肺炎」呢個term，都知唔洗幫襯佢啦下話

我個小粉紅呀媽買咗盒返嚟，仲要150蚊
嘥錢我打死都唔會用

支那廠做

其實諗落有D道理 雖則好撚串 但好撚搞笑

5年

係咪你覆架？

串過碼頭咕喱

個cherry 又真係無腦 keep5年？？？

新冠肺炎

咩事

去fb屌柒佢啦

咩組織嚟？
一有人問係咪支那做etc
就即刻有幾隻癲狗出嚟吠
仲話自己訂咗好多盒
叫人去抽維基

我用緊豬流感買落嗰啲

若然係攪事L，邊駛客氣，無關公災難喎

呢間垃圾假罩
留番比班傻柒買

依個恐怕唔係幽默

呢間喺fb口罩分享區已經公認垃圾，admin仲要咁串佢真係可以攬住啲貨落地獄慢慢嘆

聞說好多大陸口罩廠係貼牌生產.賣緊D根本唔係自己廠生產線出品嘅貨.

Ahhahhahahhhahah

覺得樓主係打手

愛的家個老闆專做大陸零團費劏客團的,你估佢會唔會咁好人唔劏班藍絲港豬吖喇?

個admin講得冇錯喎 邊個屋企有大把口罩貨嘅我同你買

呢間野幫港出聲力撐
係咁嘅質素㗎啦

推

今日 3 點賣到而家都仲未賣晒, 人哋第間幾分鐘冇晒

佢既口吻咁似連登專搞事嗰班分化狗既 ?
係咪轉唔切 channel ?

好聲好氣問都咁

普通人撚知咩
你估個個有睇呢個post
佢就係嚟玩膠引戰
畀佢引到咪輸

用咁多

咁都叫禮貌 你句句講嘢都咁嘅？

痴撚線公司

重有好多黑材料,例如無端端係個盒面印美國FDA標誌.侵犯美國FDA標誌版權.

我覺得落地獄寸得濟得罪人
轉做留返俾個孫戴我覺得又寸到又唔會得罪人

型喎澳牛咁款

幾好笑

講埋加油，邊忽唔禮貌？

咁某程度上泥講，發問果個佢點解要咁問先，個admin某程度上都唔想d人狂買囤積遮，搞到之前咁某d人狂買，其他人買唔到好咩
但係個admin個態度可以好d

睇錯自膠

支那藍屍工業閪制鳩笠 唔撚係香港人用

咁就好有問題，點保證你批貨同兩個月前一撚樣
當你間公司唔縮數都驚原料廠縮啦

應該唔記得轉 account

答得幾好

搵藍絲張智霖宣傳

口罩工廠 fb仲攪笑

如果講到通行都知對方存心玩野既
大可忽視内容/官腔式回應
但編輯代表公司身分用發爛炸方式回應
唔係關公災難咁係咩

話無關公災難嗰啲人，一係就唔明咩叫關公災難，一係就如上述樓主所講

仲有港人講地大力幫佢賣廣告,係乜料心照啦.

呢啲唔係串，呢啲係心地差同口賤

樓上有d人仲懶醒話唔係覆緊cherry
版主所表達既野其實已經令cherry中哂槍啦

佢係覆個testtest truthseeker喎

樓主可唔可以pin呢個？希望大家都知呢間藍店嚟

問題唔係在於回應邊個
而係咁樣回應已經係一個問題

學連登仔話齋，去門口掉轉垃圾都無左個啦

屌呢啲公司仔點會特登請個人返來搞Facebook, 多數都係老細自己覆架啦

連登仔做生意

屌 笑到我仆街

係咪嬲人囤積口罩

好撚串 笑左

請咗連登仔做admin

用新冠肺炎出 post, 好打極有限

呢間野搵內地生產都可以賣得貴過人知咩事啦

支那就支那啦內地

又幾搞笑

0分

人地一盒得30個

問埋啲低能問題咁答番佢算係咁

連登仔

國難五金

好似連登仔

喂喂喂 login錯ac sorry

佢係覆中國製造標準果個

新冠肺炎
藍店confirm

pin this

串過馬撚

支那廠做肯撚定背後又係紅色資本黎

你呢個留言其實應該置頂

咁問得即係屯貨啦，
屯貨撚死全家

唔止咁少𠻹...

新咩冠肺炎

點算 我覺得好撚正

講就係咩，隨時係同一條友黎

依間嘢藍架
個admin 係咪有心玩嘢

早午晚各一 係星期六日唔返工先唔洗用

同意

應該係老闆黎，自大而不可一世，2個月用哂，但人地唔會得1盒囉

sor各位我睇錯以為佢re緊最一開始條友
自膠sorry

間公司得罪咗個pr?

係咪又係唔記得轉account

呢啲無謂post要回都用不推文啦

留返啲口罩罩撚住你個閪口啦
Btw 聽都未聽過間野

.

個同事咪佢自己囉

無名無姓,咁就算?

笑撚死

去唔少香港既group 真係覺得香港人都幾撚串幾乞人憎

港人講地出廣告 心撚照啦

人地好好地問一句有效期
你就叫人留黎落地獄用
同d NMSLese有咩分別

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

屌鳩啲掃晒啲口罩擺床底嘅仆街啫